ZE zwermden op naar het huis van Sherburn, kronkelend en woedend Injuns, en alles moest de weg vrijmaken of overreden en geslagen worden te beven, en het was vreselijk om te zien.
Kinderen hielden het voor op de menigte, schreeuwen en proberen weg te komen; en elk venster mee de weg was vol vrouwenkoppen en er waren nikkersjongens in elk boom, en mannetjes en meiden kijken over elk hek; en zo snel als de de menigte zou bijna bij hen komen, ze zouden breken en terugschudden bereiken.
Veel van de vrouwen en meisjes huilden en schrokken het meest tot de dood.
Ze zwermden voor Sherburn's palings zo dik als ze konden op samen jammen, en je kon jezelf niet horen denken voor het lawaai.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
